咸濕麟當年都幾威，唱日本改編歌唱到可以出現係紅白

第一個就介紹佢，唔知有無份表演呢？

過氣廢佬死左都唔可惜

香港樂壇之光

日夜自瀆實在是咸濕boy

唱日本歌係咪睇唔起中国音樂嘅表現

咪靠香港個名

咩歌？

無奈打J的我 始終不知道
其實這樣我算不算做愛

Twice 吊打

唔知幾耐之前有人出post講過撚伯當年上過紅日

係咪即係上過李克勤

Don’t say goodbye

以前時勢造英雄

而家大陸是旦一個歌手都贏佢啦

時勢唔同左 觀眾要求高太多

以前有歌聽已經好好鬼會理唱功

以前廢青果陣個樣幾正氣
而家奶得多人仔 成隻老鼠咁

一世英名一朝喪但佢覺無問題就算啦，開心就得
繼續做香港人眼中嘅呀奶

果陣時全個華人圈都要睇香港，上位易好多

痰校長雖然奶共
但唔洗借意宣傳中国歌手

中國歌手都冇校長咁藍喎
你有冇見中國歌手日日屌後生呀

以為係經濟起飛 百花齊放 自由創作

有足夠金錢 人力物力去盡情提升創作水平

而家講錯句說話要拉要鎖 作首歌耐少少屎都無得食

無資源投放咪收皮囉

同理 韓國點解起到

就係因為資源足夠

當年香港全部hit廣東歌都改編日本歌
日本仔打開香港市場咪揀個歌星上紅白推廣日本文化
不過80s當年佢事實係香港最紅果個歌星來既
但佢最hit首愛情陷阱咪又係改編無限地帶23首主題曲

安全地帶呀

呢首愛念有粵語國語同英文版, 估唔到連日文都有, 第一次聽

自膠

條友成日去支那玩大波妹

this old man soon go to die !!

he will meet cheung kwok wing !!